BMW 2 Series Gran Coupe

你以為佢會用coupe後驅，又會有直六Turbo版？WRONG

沿用新一代1 Series, X1, X2的UKL前驅底盤及1 Series的全線引擎

此部作為Mercedes Benz CLA的同級車款分別有1.5三缸渦輪218i，柴油220d及2.0四缸Turbo的 M235i

218i

馬力達138匹，162lb-ft 扭力可選配xDrive，波箱可選六速棍波或七速自動波

M235i

馬力達302匹，，332lb-ft扭力，標配xDrive及只有八速自動波箱，更比218i多出前LSD, M Sport 煞車，避震, 18吋合金軨 及車身内外的M部件
Car and Driver雜誌測試M235i原型車0至100km/h (60mph)加速為4.6秒

車身比1 Series長 200mm ，所以後座腳部空間更多，多出33mm及更多頭部空間

而因有尾箱的關係，Gran Coupe會多出 430 公升的儲物空間

M Performance 部件仕樣

英國預售價為£25,816

不過公平啲，早少少出的M8 Coupe, Convertible同埋8系Gran Coupe型好多，放啲相中和翻下對眼同心理

不了

好樣衰...

部 Kia 仲靚仔

歐洲車唔用仕樣呢兩隻字

份頭一樣咁撚柒

短版m8

成架韓國車咁

合理架
3仔大架左,整番架有尾2仔
用開細車既人會買

但係用開舊3系嘅人點會接受到呢個mini bopmer

加埋FRT駛唔駛40萬

細車compact sedan無乜幾部
A3太柒不了

應該同2系active tourer差唔多價

個鼻

柒到唔知想點

個鼻真係太撚大

8 gc 應該係bmw 最靚車型
2gc就....

仲有A class saloon可以揀, 岩岩出左
A220 $389,000

但係frameless window 好撚好J

個尾做乜撚

上: A class Saloon
下: CLA

出咗嗱?
溝港女神器
啲女以為有尾benz就唔係A/B class

就咁睇個尾我以為係x6啲frd黎好似好高身咁

原來2系後坐可以坐人

cla靚好撚多

咁又公道講 出得架40萬嘅車最少過百萬年薪
後生仔過百年薪嘅話溝啲窮家女又唔難嘅

唔知個 xDrive 做唔做到M5咁，FF/FR/FWD 任改

最多50/50

咁A class saloon後排有正常headroom

呢架mini cooper嚟

39萬俾多三兩萬買c class好撚過

末代M2/235i/240i係咪要入市啦

點解要過百年薪？

咁講
2系上代已經係coupe同tourer並存
可能今次仍然有coupe呢
...不過可能都係FF

冇嘅話揸架幾十萬嘅車？

充大頭星智選限量優惠每月5000有找 點撚解要百萬年薪

一家4口 每人每月掟2千落去供都得啦

唔係好似話Coupe照舊FR咩？
定還是12系全歸FF唔出Coupe?
寶馬車系定位好難觸摸啊

用返新1系底盤就一定係頭驅

如果有M power版，放心，一定會有直六 3.0 twin turbo

太高身，唔似1反而似上代2AT

個車頭真係好撚核突

呢架係Gran Coupe，其實即係CLA
唔係coupe

放心，對家CLA45都係直4，如果BMW成功將副直4推過420匹，應該會照跟

M135i 同 M235i 一樣用四缸Turbo，行Haldex 四驅

[member]BMW冇可能好似以前Alfa Romeo咁癲，將副Busso V6硬塞落部147度/member]

要咁出法，即係要對撼A45S同CLA45，要叫M1/1M & M2/2M GC

咁後驅的M2 Coupe被獨立出來？

直六點打橫擺

this model certainly doesn't come cheap.